劇本已經寫好，曼城會失英超， 哥帥將離開

利記會戰至最後一輪，最後時刻靠絕殺好似當年曼城首奪英超咁， 之後哥帥就會好似係拜仁咁再次離開 休息一排

返巴塞？

之後去米蘭 摩佬返國米
祖記踢走屌帥 從此收皮

我信 買重佢對家 唔信會贏晒

利記最有機會

人已經任佢買 歐聯又出局

西班牙國家隊

條防線貴到

識貨

哥帥 撐加泰獨立嫁

走啦垃圾哥狗

三哥=哥迪奧拿
Bobby =利物浦

佢教西班牙， 成隊入晒加泰球員

國家隊冇得買人
佢點會教

97分亞軍

完

失英超都不會走，沒有比他更好

利記會好似當年獌狗咁完場先 之後睇住鏝贏波全隊哭波喪